我係教畜，我無去抗爭！

我早兩年先喺外國回流返嚟，誤打誤撞之下就去左教書。

今日，我冇罷工、亦冇企出黎為香港年輕一代發聲。

我選擇繼續教書。
我選擇係課堂上講解時事。
我選擇教育跨境生認識今天的香港、中國。

聽日，我會繼續返工，繼續培育未來一代。
希望未來仍有一班人能延續我哋今日未完成嘅事。 承繼香港的核心價值，為自由發聲。

各位同工如果睇到，希望你哋可以花少少時間教識學生分析「國情」，起引佢地討論。咁樣，我地香港嘅未來仲有得救！